買二手車求教學

想買二手電單車學牌操車，但唔識Check車。
求教學

都係個d, 試下brake有無問題

電單車就唔差在買新車

就咁寫幾句 你就識check車

咁車房代客上架驗車就唔洗搵食啦

搵車房上架

依加有上門驗車公司
你同舊車主一齊睇住佢驗
15分鐘定半個鐘就有結果
好似report咁list晒有冇問題